喂我唔識行呀我唔黎啦喂應該

喂我唔識行呀我唔黎啦喂應該

pm la pok kai

唔黎啦應該

唔黎啦